乃木坂46討論區#132 :奇劇共賞

LIHK乃PO呼籲:
有冇人睇得透套劇講咩？

乃木坂46(Nogizaka46) 是一個日本大型女子偶像團體，為另一著名女子團體AKB48的「官方對手／正式對手」（公式ライバル），因此其行銷策略與AKB48的姐妹團體——SKE48、NMB48、HKT48等不同，但總製作人同樣是秋元康，且與其他姊妹團體之間仍常有跨團體的合作或競賽企畫。團體名字中的「46」讀作「Forty-six／フォーティシックス」，而不是讀作「四十六／よんじゅうろく」。包含一期生,二期生,三期生以及四期生在內，團體目前共有48名成員，而隊長為櫻井玲香。
乃木坂46是作為AKB48的「官方對手」而成立的女子團體，因此跟AKB48的「姊妹團體」（如SKE48等）不同。例如團體不像AKB48及其姊妹團體般擁有AKB48劇場、NMB48劇場等專屬表演場地。團體名稱中的「乃木坂」是唱片公司日本索尼音樂（SME）總部大樓的所在地。
根據秋元康所說，「46」象徵：「就算人數比AKB48少，也具有不遜於AKB48的幹勁」。

成員名單:

-NEWS-

乃木坂46 生田絵梨花 2nd写真集「インターミッション」
發售中

乃木坂46 北野日奈子ファースト写真集 「空気の色」
發售中

乃木坂46 井上小百合ファースト写真集 「存在」
發售中

乃木坂46 22ndシングル
「帰り道は遠回りしたくなる」
發售中

乃木坂46成員列表 22ND VER.(最新)

乃木坂46 四期生

歡迎新人加入

請新/舊手足定期體檢，以便加入DD黨

Q&A

1）那乃木坂乃何許人也？
簡單來說，乃木坂是來自日本的偶像組合，演戲唱歌跳舞等全部都會參與，是正統全能型偶像。

2）那裡可以購買乃木坂既有關產品（生寫、CD、海報、寫真集、演唱會等）？
一般來說，信和地庫會有存貨，不過價錢就...另外有不少商品需於官方WEBSHOP購入，不過這裡有機會提供代購,，要看看手足們的心情。

3）這裡可否討論其他非46的成員？
我們一般不會阻止，但請適量討論。皆因這裡主要討論46GRP,你也可作理性討論，攻擊、黑其他成員,但請先作好世界大戰的準備。

4）那麼我要如何見到乃木坂成員？
直接飛去日本參加握手會、演唱會，但不要幻想他會再來港，因香港已經柒出國際。詳細辦法請向手足查詢。

5）除了46GRP,有什麼值得推薦?
無，請課金買台灣goods

TEMPLATE:

新post lm

LM

奶po5周年犯罪

日期 ：3月30
地點：觀塘
價錢：$2xx

參加者請帶100元以上奶團goods互抽

尚餘少量名額

強烈歡迎絲打參與

1月31號截

笑左

桃子老公留名

P得咁快手

lm

偽毒巴

聽埋哂D 流言蜚語

乃po唯一真 与田老公留名

真LLm 問過我未

梅推又偷懶

梅推累了

吊

再懶落去，過一排就變 [size=6]真．賀喜老公留名 [/size=5]

咁又應該唔會未有耐超越牙梅

白橋Lm

字幕01

02

有冇人知台灣邊班航班?

Lm

慘 蓮加b不見了

好想知下單會唔會空c

下星期應該花花第一？

新po留名

慘

乃木撮，passport同white graph仲賣緊

禾白本野真係不解之謎，就黎出左兩年

咩慘？

白麻本嘢神蹟黎

賣得1萬7

平假算係咁

曝光好似少 乃個d個寫真官方成日放相放片d 媒體實講，呢本好似唔多覺眼d媒體提

明顯啲人用到打唔開之後又要買過本

漂白本嘢漂到痴實咗

]
LM

七仔：最愛金庸

未見過有咩宣傳 加上本身都應該冇諗過係佢出先

傻鳩迷白個個禮拜刷銷量

試下水溫
阿豬阿狗出都有人買下次咪求撚其出都得

筒井老豆留名

分拆出single有人買先啦

本身住係佢出先

填左表果位絲打可唔可以上一上水

竟然仲有絲打報名

咪亂填俾假希望啦

填絲就假希望
填巴就係死毒能基佬

到時全仔

出到嚟係著女裝嘅大佬點計

金絲你去唔去牙

男的也好

唔啦 怕羞

音推又唔去

想G依家幾多人

谷入面廿幾

今晩問下金絲去唔去先

邊個留既言

玲奈

新人留名，想問下有咩要注意

注重儲然乾乾好

打錯哂啲字

一生最愛白石麻衣

咁北川悠理呢

做過體驗畀你睇

D 迷堀咁勁唔駛訓，做晒頭2集字幕

體驗冇四期嘅

禾白

禾鳥

見係長賓日文字J書個影相佬操刀所以買左
夠清純夠青春冇意淫feel 靚過佢平時上音番啲look

垃圾46 幾時執

細居大佬影相好正，禾花第一本佢都係佢影

咁多手足雙修迷櫸

日常系攝影大佬

line嚟

係

脫木坂

睇多次字幕版都係唔明套劇想點

見到呢個笑出聲

有冇link

都未出道算唔錯喇

[Zambi]

個冠番個d好似做咗好耐，原來仲未出道架？

qq

你用撚左個腦先啦

做乜聽佢鳩up

專輯出咗道
單曲未

要課金不了
等老翻

廿蚊啫
不過冇用開line嘅話買黎都曬氣

買左用唔著

可以腥比小妹

老翻冇聲j

廿蚊都要老翻 你買場馬仔都唔至啦

淨係課金去live

有用開line不過買完都唔會用 唔買了

≪乃木坂46と時間を共有!≫ 番組制作サポートスタッフ大募集🤗
約半年ぶりに #乃木坂46 の #ドリームバイト 実施決定だよ。

日給3.3万円💰&交通費全額支給✈️
番組名と出演メンバーは当日のお楽しみ😍
ご応募お待ちしています⭕️

詳細はこちらから！

在日巨會唔會試下

仕事内容
乃木坂46が出演する
番組の収録現場へ潜入！
メンバーやスタッフの
サポートをお願いします♪

出演メンバーと番組内容は
当日までのお楽しみ☆

もちろん、すべての業務に関して
スタッフがサポートします！
ご安心ください♪
経験・資格
未経験OK 主婦(夫) 学生 高校生 フリーター Wワーク ブランク
特別な資格や経験は必要ありません！
性別問わず、どなたでもご応募頂けます！

※15歳以上（中学生は除く）
※未成年の場合、保護者の同意が必要となります。

【以下に同意頂ける方】
※アルバイトの様子はWebなどで
配信される可能性がございます。

※業務で知り得た機密情報を
漏えいすることは禁止されています。

祝你抽中

健康路線不錯

而家乃邊個英文最好

最柒嗰個四期

使唔使話人柒咁串

講咩？

應該北川悠理

問佢去唔去全部展，無預定去，但好似無展出佢有份個d

睇乃木英就知係まあや、牙jo

七仔

好掛住佢

我愛七仔

要日本地區先得?

右邊最前個mk妹好似好能抽得

一巴車埋去

又反蓮

係 或者搵代購

del line mobile no.
連VPN就上到

ただいま、回線が大変混雑しております。
しばらくたってからご利用くださいますようお願い致します。

miss左den個showroom

梗係北川

改名啦

買推巾未

清宮レイ住過三藩市5年，話流利英文

肥撚到

全部有錢女嚟

識流利英文第時係咪可以頂馬拿豬同松G個位
之後長駐選拔

北川悠理駐選拔

係都清宮啦

牙sir做野唔駛你教

有前途 識學牙土

個名今朝先改

撚多左 識中文嗰個依家做緊工具人

做工具人有得出鏡同講下野，都好過長年under無鏡頭

都叫有得去下海外live

上海live推巾第二快賣哂係佢

本身少貨

唔知點解睇落好sad

影果陣叫我行開

百感交集

禾七

仲有位？

Firm左日子有d人唔得
仲有7個位左右

近排買模型料買到窮

邊夠佢土生土長嚟

新飯留名

竟然有mail

大波背心都冇波

我幫佢send

牙花本寫真集卡哇E

玲奈話係卡哇F

心痛禾花

有幾

原來關呢首歌事🙈

音B

俾你班鹽濕仔睇蝕晒

想幫佢着番衫

禾清泉 買都冇買

我都係

みり愛冇諗過要記台詞

音推報名未姐

依家先想去

認唔到係蓮加b嚟

高山一実旅遊雜誌？

應該仲有位

禾刀無買

繼小百合旅遊雜誌後又一力作

三期主場

冇波冇樣咪賣景

高山個樣都唔差喎,又有長腿

又話想去又

而家買特5買機票訂酒店仲黎得切

同水原希子一樣有人話靚有人話豬

算啦 去台北嗰班應該冇咁快走
冇去嘅misa,隊長嗰幾個就難講啲

佢笑同唔笑都好靚喎
仲有隻腳

禾七屌打

冇波冇腳個pat仲要一般
佢都係賣樣㗎啫 講身材免了

hea到 到時佢同山崎應該都洗企最左或者最右

去馬

哦
你仆街啦

咩事咩事

想睇音B多啲

松村同秋元都好少講英文啦
你睇下牙雀學左d乜

學到D單字咁

白麻

識係香港叫牛排

Yoda

禾白正到

デジモノステーション 2019.03 #佐々木琴子#

牙琴

毒到

音B影到得翻半粒頭咁

法國成日都係老吉同馬拿豬揸機

琴子都唔係好靚啫

平假新成員

唔識做表情

YODA訓到豬咁

廢土應該唔係扮on9

連續好多期都有馬拿豬

順位 名前 得点
1 堀未央奈 115pt
1 生田絵梨花 115pt
3 西野七瀬 107pt
3 白石麻衣 107pt
3 秋元真夏 107pt
6 山下美月 96pt
6 阪口珠美 96pt
6 齋藤飛鳥 96pt
6 北野日奈子 96pt
10 若月佑美 86pt
10 与田祐希 86pt
10 久保史緒里 86pt
13 桜井玲香 81pt
14 和田まあや 26pt
14 渡辺みり愛 26pt
14 吉田綾乃クリスティー 26pt
14 山崎怜奈 26pt
14 向井葉月 26pt
14 松村沙友理 26pt
14 星野みなみ 26pt
14 樋口日奈 26pt
14 能條愛未 26pt
14 中村麗乃 26pt
14 中田花奈 26pt
14 寺田蘭世 26pt
14 高山一実 26pt
14 鈴木絢音 26pt
14 新内眞衣 26pt
14 佐藤楓 26pt
14 佐々木琴子 26pt
14 斉藤優里 26pt
14 川後陽菜 26pt
14 大園桃子 26pt
14 衛藤美彩 26pt
14 梅澤美波 26pt
14 岩本蓮加 26pt
14 井上小百合 26pt
14 伊藤理々杏 26pt
14 伊藤純奈 26pt
14 伊藤かりん 26pt

十分健康

陳日ann0話同禾白一齊做文化放送電台節目，應該係遲d乃木のの
走個時仲送禮物俾新内
まいゅんほらプレゼント

YODA咁前

正到癲

啱呀 我唔得

dllm仲得人驚過套劇

新人留名

推邊個

嘴唇太白，有啲病態。

係咪唔記得化個唇
無色感覺冇咁精神

你睇maaya佢地學左咁多年學左d乜就知

針完未 專蝦d弱勢社群

其實要不停錯都好難

啲日式英文好難唔會錯

歡迎收睇由乃木坂LLC贊助既高山一實芬蘭攻略

禾吊死佢

記住準時到

佢唔係on9,係弱智

教黎教去都係用例文黎講，連句野點組出黎都唔識點會進步

差唔多啦

芬蘭旅行團去馬

所以個節目咪長做長有

睇隻手位置就知佢感冒童扮瞓

好想抱返yoda上床訓，幫佢冚被

走開啦 怪叔叔

kazu

馬拿豬呢張好怕比連狗當bam圖

等齊字幕先睇

方力申.mp3

mp3

假㗎

.JPG下話

好好戀愛

咁你串我丫嘛

屌，諗起條片，對住鏡頭轉面超快

其實葉旋講咗啲咩

乃木坂46 7th YEAR BIRTHDAY LIVE 楽天チケット先行受付スタート！
2019.01.25
本日12:00〜楽天チケット先行受付開始いたします。
また、ご応募多数のため本先行より「見切れ席」「ステージバック席」も解放いたします。
条件付きの座席となりますので、注意事項をよくご確認いただき、ご了承の上お申し込みください。

牙音生誕t

stage back都咁貴

佢指定都呢個價就梗左會貴

留明全落

第一希望stage back會唔會易中d

痾煙

仲以為冇樂天抽選 今晚搞先

比啲信心 6周我3日都係樂天中

抽飛嗰度係咪入唔到英文名架

係咪3個希望都只係揀唔同位？

優先想要邊個位 我通常都係 指定 見切 stage back咁排

唔該曬 24號邊有咁易中

比啲信心 集氣

馬場臭G

最後機會,今晚搞先

未抽過飛，想知地址係咪可以入代購嗰個

去到信用卡個part fail左，求解

中24號難啲定中六合彩難啲

樂天我用香港果個都抽得中

樂天根本唔會對

Same

要JCB咩?

唔好用信用卡抽
中左先搵代付

Ok thx 巴打

信用卡中左方便好多

今次有7仔俾錢咩 我見冇既

開始賣肉露事業線

我見到得信用卡

我未抽呀 今次冇左？以往有

今次睇落冇

可能唔係壞事 趕咁啲影分身

牙梅好靚

到松山機場

好多粉絲等緊

NH851?

現場越來越多人

再加上桃草下午三點機 兩班fans一齊接各自idol

讓我們手牽手一起走到最後

清去唔去犯罪

你叫到我實去

我用hsbc過到

屌你老味正撚到

咁馬場呢？

樂天洗唔洗開新acc

有接機相未？

開影分身

女飯的身影

靚左

不嬲靚

不了,想見小妹？

禾白with 3月號making

出嚟有棍嘅話要即場剪

點解mb都話牙梅似OL 禾覺得似李白多d

禾覺得唔似禾白

咁梨覺得牙梅似唔似OL

牙梅個似係成個look都係餅印咁

唔敢去了

想幫音推驗下身

去啦 有抽獎喎

現場實況好多人

粉絲估下午三點機 還未出來

關於井上小百合將缺席「NOGIZAKA46 Live in Taipei 2019」的通知

井上小百合因突然患上流行性感冒，
將缺席於1月27日（星期日）在台北小巨蛋舉行的
「NOGIZAKA46 Live in Taipei 2019」。
對此次演唱會期待的粉絲們真的非常非常的抱歉。
請求大家能夠理解，再次感謝大家的支持。

搭邊班機？

又馬場 躝

要大家估下

清新派寫真偶像唔黎

日本流感真係好嚴重
但係冇人補位

大獲 少一個

難啲喎臨時臨急

台灣接機差緊d野
天下第一

仲有under mb 應該得閒

係咪主辦比料松山機場落地？
會唔會去左桃園落

白麻都得閒

怎麼可以預防流行性感冒

桃草都好似三點到 迫埋一齊

有哂記者 等緊採訪

桃草 1 月 25 日（五）BR191 航班 15:00 抵達松山機場
btw ol 怜奈可能分幾批去 今晩有電台

星期日先正本戲 唔知搵唔換到人sub小百合

音b 雖然有時笑會崩

乜豬頭骨都比maaya

收到風係音B補
買機票未

テレビ朝日系「テレビ朝日開局60周年記念 ミュージックステーション3時間スペシャル」

2019年2月1日（金）19:00～21:48
＜出演者＞
嵐 / 大塚愛 / ORANGE RANGE / GENERATIONS from EXILE TRIBE / ジャニーズWEST / 乃木坂46 / 秦基博 / and more

music station sp

如果真係音B補禾幫你含牙

三個去咗做舞台
仲有邊個得閒

又借d意呃x含

佢豬左就

註台機場手足無曬聲氣，係咪仲罰企緊 未接到機

goods都就賣 會唔會冇

呃曬就好笑

好似唔係今日

睇fb見到有人話聽日先到台灣

可摸耳幫禾含埋

見到桃草好過冇

講到咁容易補
簽證話出就即刻出到咩

會唔會搵翻上次上海有份 又有期個堆黎

留名睇音推找數

會唔會好老尷咁多乃飯接機

超級大傻仔

你啱

我地呂大佬上次c3都企過夜等啦
我就等左3個鐘

桃草都有堆日飯喺度 同埋台仔大愛撚嚟

快證一日之內得唔得

你都要d mb得閒先得

工作簽證唔同旅遊簽證呀
邊有可能咁快

所以乃係咪聽日先到台北?

手足們你地聽日先去？

音B好可愛

睇MB啲mail可能唔係今日喎 或者分批嚟

禾淨係睇27號個con

好在無去

聽日朝早機 希望撞到

生放送 手足可以聽下有冇自爆幾點出發

有錢又在日巨又周圍飛

迷乃可引致眼盲

希望你撞唔到

建議你一落機就掛晒推巾毛毯喺身 落機見到mb唔洗搵餐懵

點解咁都收負評
利申跟風負埋一份

G持好女仔都咁

音推去犯罪啦 禾想見你

填左怕到時走數

PLAN緊即興去台北 香港出世係唔係落地簽都得？
星期日先去到，邊到買到飛兼拎到飛？
9點到桃園會唔會太趕？

唔好走數 出黎玩啦

上網搞入台證好快啫
唔好咁冒險好喎

禾啲fd水人出去飲都係呢句

我冇水你嫁 又有得抽獎

邊到仲有飛賣，又可以即日拎到。

唔知幫唔幫到你 我託台灣fd買要去台灣七仔攞飛

前排 特區 我見官網賣野。

全家便利店攞

晒

過2日公演仲有飛賣仲想點

想問下知唔知聽日佢哋會喺松山定桃園land?

等等我幫你打電話問下

2個都冇變過

好想做嗰面牆

說好的台仔好窮無錢買

偽毒清攞浴衣生死出嚟抽rich7到

內場幾貴都清架啦 空係後面空啫 你仲要咁遲買 上星期仲有特四五又唔買

俾大陸仔掃哂嘛

最緊要大家開心姐

如果你送曬啲牙梅生死畀我 我都會好開心

好hea下 買唔買埋好呢

公開處刑

咁都唔買 叫咩首席音推蓮加我都有買啦

冇馬場 唔知你讚邊位

讚牙七

兩個對波差唔多細咋喎

已經平左嫁喇 乖

牙七應該大啲

又關你事

章同掛巾就買架啦 掛巾冇位放添 之前先買左腩嘅仲未到

我愛牙七

買埋件衫著出嚟犯罪啦

你係咪想做鳩禾

禾幾時害過你

不得了 成為全場矚目

係咪踢牙七入幸福科學

你以為去既係台仔？
得 強國人

你指乃po班手足？

屌呢個邪教咪撚入啊牙七

好奇怪 前排飛又真係同胞hold晒
第一排2000人仔一張

禾指會場

用黃牛程式買

你都可以

shut up

肯去未

我覺得乃係為左參加kkbox風雲榜順便嚟搞live

老婆

似掉返轉，如果順便搞嘅話唔會小巨蛋掛

kkbox都係小巨蛋搞

Sor

諗下好啦 偽毒啦你

嗌哂d野先話唔要

一舉兩得唔洗跑多轉

禾條女係俾人屈佢入邪教

生狗有入

之前一早講過唔去 太少絲打

睇完工事中 賀喜同廁狗寶都好似幾正

生狗你條女

叫左去live既手腳請台妹黎犯罪了

生狗是大家的女朋友 生狗天天搶鏡鳩叫

不去了 不了不了 今晚退群

你唔去咁唔搞了 散會

同仔食啦你

成日屈9我偽毒

小妹都join ,無問題

出到嚟有J即場切咗佢bbq加料

清水...？

賀喜 柴田有潛力

加料
你真識食

佢係絲

有名你叫變態仔

小妹都Join咗，希望絲打見到嘅報個名

得5個絲真係好少
希望其他絲唔屎怕醜join我地飯聚

等我轉紅名再報名

under同學會

千春？

柴田唔正咩

係呀

差少少吸引力 賀喜塊面包包哋幾得意
廁狗寶呢種真心膠又係幾正

已經loop到有聲

謝罪第一 賀喜第二

個美顏mode整到個樣唔同哂
btw佢唔使做fyp咩

廁

ナカダカナシカ

你係絲打？I can't believe it

又係到屈人 邊有咁多女

焼きそばパン！！！！

之後唔記得左個CALL真係笑左

友香

成人式破例買啦

平時唔買生死都想入手

係咪要搵天哥
今次禾都想買

天哥未開POST 要等下

堀個字幕組終於up到Zambi上b站

昆人

一定係笑今日接機班人

多左成班人接機

成班接錯哂機

偽毒又笑人

邊位

琴子琴子琴子

天哥開左POST喇 各位巴打仲唔去訂成人式

天哥係咪我地其中一個

其實我都想知天哥有冇上乃po

芒住你地

有丫 xd

佢應該挽fb多

好想天哥上埋黎一齊吹水 聽日反映下先

thank you你

法國清你成日追轉禾

其實系禾嚟

又音B生誕又生死 中七週都矛錢去了
都係唔抽算

天哥mon post

成副身家all-in成人生死

你仆街啦你

音B生死都唔笑
唔抽係明智既決定

你買晒咁多個？

合照有笑 琴子單人無表情就唔買啦

All-in都係淨係夠買3set

佢岩 牙梅 純奈 田村 牙雀 まあや

琴子黎張唔笑都ok喎

笑下咪幾好
琴子果張好型喎

好廁

邊3個？

是咪搞錯咗

牙梅 田村 牙梅+田村

點解我抽頭2次用信用卡過到，第3次就
決済エラー:注文が不正です最初からお試しください。

換第二張

【速報】
秋元真夏さん、白石麻衣さんの二人による特番クッキングLIVEが2019年2月に配信決定✨
詳細は追ってこちらのアカウントで、お知らせさせていただきます❗お楽しみに😉#乃木坂46 #cookpadTV

我果張都係抽左四次就唔得

我換咗3張卡都係唔得，收到sms 但過唔到，係唔係一個ac 得2次??

佢會hold起啲信用額 係咪唔夠額

爆credit/比得太密張卡封左？

信用卡比完係咪唔可以取消
手快快名同姓都填哂全名

轉左5張都唔得

可以

桃子幾時會出寫真？
好正

賺到嘅錢是咪作慈善用途

想睇七仔開live玩biohazard

問朋友借張日本卡即刻得

捐俾弱勢社群

mean到

關心下啫

佢盲反三期 但支持四期最年少

Hi👋🏻 小妹都係新人

未玩過生死
一set有5張隨機單人/雙人既相

第時四期上位就會反四期

今次唔洗抽
想買邊個都得

成人式唔洗抽的

佢鐘意幼女，嫌蓮加b個樣太成熟

四期上位嗰陣禾啲推執能晒啦

最近本雜誌痴能住音B都唔知搏乜

20190125 我愛大園桃子

人地福神帶挈你音B上雜誌咋

zambi仲恐怖D

嚇死人咩小百合

說好的感冒呢

上星期嘅

中左面目全非腳

佢出既話有咩賣點引到班人買

支持自力更生

請尊重弱能人士出寫真權利

第一個出寫真嘅弱智人仕

又話病左既

舊圖

你班友jer夠桃子未

karin一定係一個好老婆

C9 idol

好似無著衫咁

冇misa咁嚴重

https://www.facebook.com/N46.DivSG/videos/240241056894084/

有第2集睇既

hulu一次過播兩集嘛

冇人理你呀 陰公

去FB開算

改靚絲免費

乃Po船P靚絲免費

係 你嚟唔嚟

都未截唔洗咁快決定

邊個成日負評我

訂完生誕＋生寫
七週唔能抽啦

NOGIBINGO!既妄想點播好正 係工事中搞返集plz

想一期老鬼齊齊整整上工事中
有冇妄想request已經冇所謂

2019年仲睇乜鬼1 2期牙

關你二期咩事

抽啦

夏巡中到順便旅行算

抽喇
户口得返20$都抽

你rich7 live巨

窮學生

黃牛都有錢買

抽完都冇錢去 唔抽了

抽撚咗day4先算
其他day唔抽了

珍

中元日芽香官網blog翻譯:
あけましておめでとうございます 新年快樂
-2019/1/09 17:50
翻譯全文（殘體）:

成人おめでとう。センターお疲れ様です。恭喜成人。Center辛苦了。（應該係講牙雀?）
-2019/1/24 01:04
翻譯全文（殘體）:

推薦大家睇下，可以知道小公主最近過成點，仲有同佢工作相關嘅嘢
見到小公主健康同向住目標前進好開心
原文可以去返官網睇:

Baby I'm your man

牙土QQ

比之前一帶一,而家兩個帶一個咁介紹四期都可以只係得兩個二期生

二期生 wfc

20190126 我愛西野七瀨

你就C9
隻抽 出黎隻抽

想睇

名都打錯

北川景子

畀daigo食緊啦

想g台灣班飯接到機未

我等左成晚好眼訓

打錯咩

瀬

趕唔切去見雙馬尾南妹
リポートスペシャル「乃木坂46の女子旅in上海」

book場錢我比，最緊要有得睇隻抽

有個女飯好似幾ok

聽朝9點半先桃園落機
係咪要即刻仆去排場販

邊個

叫人幫手買好啲

咁都打錯

會唔會係聽日呀

要rehersal係今日架啦
夜晚就出去拍工事中

係聽日嘅話禾幫你含牙

今晚有KKBOX風雲榜

呃撚含

豬肉獎

滯港都可以開VIU睇KKBOX直播

表演嘉賓矛獎攞

矛獎嘅話嚟做咩

順手set場set後台 好似係

你話邊個女飯個樣OK牙

垃圾到

夜市SHOWROOM

笑能死

台灣最好的風景得台妹

燒金紙而已

網上既金庸
現實既金庸

企能到腳軟都未出到台北

等埋架JAL先囉

咁好眼力

第二集恐唔恐怖?
小妹唔敢自己一個睇

Yoda❤️

班4期乜都唔使做就可以上雜誌

唔抵得呀

Yes 禾都反3，4期了

台北松山機場 現正廣播中！！

有加美山應該呢班

好fing

小南又和蘭仔一起行

腩係咪同堀反左面

小肥羊🐑

好多癡線佬
嚇親member啦

女人

好多毒撚

冇補人

又肥又矮的好毒撚

明明以前46tv一齊整面包好sweet
依家變到咁

點解反面呢

接機片

接機相

無接到

啱啱先到桃園

係咪冇靚仔 ？

想去台灣

最尾有人叫今野

牙梅

坂道最強攝影師

米津玄師？

加美山

幾時加推

推緊

呢排覺得高山先生令女左
係咪要去驗眼

加推

不嬲都靚

呢個係高山一美嚟

呢個先係高山一実

西野七瀬我愛你

一直都靚

Misa個mail

公佈接下來的目標了

要畢了

好怕夏巡見唔到了

咁仲唔抽BD LIVE

misa上海見過一次就夠
係想睇下白麻同音B

柒周年live公佈

好彩無報名

唔能係掛

終於

段嘢同宣佈畢業冇咩分別

條氣仲未斷嘅話可以出多本寫真先走

雖然知遲早會發生
但係都好想喊

Thank you 日本江欣燕

不過佢出去仲好啦，反正係乃都唔多job

但出到去又冇乜知名度可以做到啲咩

d job多數俾3期
ザンビ又唔佢做老師

有雜誌同化妝品廣告
唔係一定要大紅大紫先開到飯嘅

嫁人

同隊長組隊唱下女人仔歌頂力十個位呢

去做棒球節目主持

點都好，祝福佢了

可能性好大，話曬做過乃木坂top,應該好易搵到啲有米運動員或年輕社長

ザンビ邊個做老師

想問下樂天開acc個到地址同電話係咪求其填都得??

最衰不嬲唔推佢，唔係我可以娶埋佢

瞓能醒未

misa 一生推

邊位?

路人乙丙丁啫應該

乃木坂46与田祐希、写真集「日向の温度」未収録カット公開 発売から約1年で重版

不嬲都覺得佢好靚

好似嚟

咩2c牙你

呢本冇乜feel

劇透

牙希咁快就去食小籠包

幻冬舍出既本本都伏

有咩

兒童向寫真

代表伏作：清純な大人（白石麻衣）

搵篠山紀信操刀，但禾覺得影出嚟輯相好普通，有d hea
唔是太織欣賞

一本睇一本收藏？

【今週の #乃木坂工事中】1月27日24時〜テレ東系「４期生売り込みショー中盤戦!」先輩コンビがフレッシュ4期生の遠藤さくら、筒井あやめ、金川紗耶、北川悠理を徹底解剖!クラリネット自己紹介＆おバカ同時通訳＆一筆自己紹介＆ショートカット早口言葉など！…そしてまさかの特技に日村が罠にハマる!?

冇早川

4期介紹分3週

2月會唔會有4期生送情人節禮物比前輩企劃

yeah今集有遠藤同筒井

呢d受歡迎企劃可能又俾咗欅坂玩

成副身家得返2舊幾

未出糧

失業有冇工介紹

去邊度call g貢快洗晒牙你

本身7000 switch2680 驚同配件1000 生死1900 杯麵100 其他唔知去咗邊

啱呀 我都想搵part time

叫你咪能買留錢去台北架啦

不了

陪你打splatoon 回本

買咩生死一次過買1900

1900係半賣半送架啦

你又知我終於收到splatoon

買杯麵都用$100

1900買咩生死牙

拎去買曼聯仲好啦

剩返200用嚟俾任天堂會然同老豆打splatoon
用埋佢啦

頭先去天哥度買咗6個$102

呃毒能錢嘅杯面

你係度問得就買硬，只係時間問題

拎黎儲唔食

要個蓋啫

1900生死
我連買一套都要諗下買唔買

我見759 15.9咋喎 仲要77折

之前同yoda老公講過我有錢就同佢收曬啲牙梅生死

黎緊成人式買番套開心下

買左3set 真係唔再收啦

cup star
定係你買和ラ

禾驚四仔比人呃

雀梅蘭音都想要
但係買晒又好晒錢

買咗4個和ラー

典解我之前搵過曬我附近啲759都冇嘅

除左純奈買多左套音b

我見買3set-20蚊先買多份

我買3set算上次22單同聖誕買咗6set
生死害人不淺

禾都茅見過 想買過試下

手足價廿蚊

rich

廿蚊吃杯麵禾去吃碗炸魚片頭河好過了

q錯

冰度有廿蚊魚片頭河貢平 ?

話時話個杯麵都幾好食

西門町見到

咁睇黎收唔晒

今朝喺ptt都見到

試一次過下癮就夠

成身得返25.14

等過去試晒全部味

一陣去唔去海天拎嘢好呢

7K去7週live都夠啦

睇2場實夠

海天飯聚去馬

25.14食埋個杯面就收皮

1900$生寫 真係rich

呢到個個都米帝黎
1900生寫半賣半送點買得落手

偽毒巴推生寫應該賣到2500有多啦 依家賣1900真係矛賺錢

你=live巨 一個月飛一次

忍下手 慳返唔少

又台灣又日本

真心 偽毒巴真係蝕住做 想大家開開心心買生寫

乃Po新飯第一live巨係迷轟反麻賭神
第二就是你

我個四本都未放

引大家一齊入生死坑

我個本太雜 三期生個個都有

幾時平放

我冇棄推

禾邊有睇

咁算

法國禾老婆愈黎愈可愛

開始yum

細路女都意淫

你班鹽濕仔

當年既寫真集都開始？

件n46 hoodle有冇得買？睇落幾靚

我聽日先拎

佢話佢自己

MUSIC ON!TV「乃木坂46 meets Asia! ～上海ver.～」
第14 屆 KKBOX 風雲榜
兩個都7點開始

邊到有live睇

Viu tv

有live梗係睇live先

[Live] 第十四屆KKBOX風雲榜

齊騰飛鳥？

有live睇live先

就到通知聲

咩就到？

我開樂天acc個到又係個姓冇漢字 用英文開得唔得??

乃團出場

女飯

我睇緊上海個live wor

蕭敬騰

妖 上海個live lag到仆街 睇kkbox個邊先

乃團出場喇喎

主持人廢up緊

睇viutv都有未來人

落完街上嚟就有

依家睇yeah

20單

係咪得返20個

有點懵

480p

影緊咩

開mic唱

啲畫質不得了....

雀C

2019仲標清
on99

睇av都清過佢 2019年都起曬格仔
真係世界級

電視live

明明屋企冇人 一返屋企電視竟然係開左 仲要做緊乃團 太神奇

有人陪你睇

牛b歌

21單

係喎 半開

唔開mic咪有白麻把聲

冇22單

係咪完咗

冇話二期
連一期都少

冇mc環境喎

似係

上海live

等到完廣告睇下點

應該完左

唱兩首就完

桃子好Q係上海個live

mc都冇

完
仲以為會問兩句

咁快完嘅

live cut冇晒？

邊個夜市機會大

睇KKBOX LIVE好清，全場ZOOM ASUKA...

主辦費事請翻譯 唔通叫半桶水山崎做代表咩

唔係我見佢係播啲live又播下成員行街

20單同21單中文歌名係咩

香港睇唔到

同步巧合 以自我為中心！

百合個咀腫到孖膶腸咁

好名！

屌出左啦？

ching

禾刀估唔到第二個就出

kkbox唱左2首冇mc就完

殺禾一個措手不及

買完野翻嚟一開電視就有

唔知係咪講住去夜市錄野

邊個夜市大機d

用佢個APP睇到呀，join左會員

b站lag到仆街

大TOP全部無去有D SAD

牙雀厘係後面

想去Twitter 搵片睇，個個都濛到360p

咪話囉

360p?

The Ace

仲有得睇？

太興奮寫錯名

一邊切洋葱 一邊睇上海紀錄片

『第14回KKBOX MUSIC AWARDS』に出演！
「シンクロ二シティ」と「ジコチューで行こう！」の2曲を披露しました！

#乃木坂46 #KKBOX

就黎要加推牙梅

同禾個fd一樣咁柒

Asuka

今晚要好好鑑賞吓啲生死

上海個live

咁既陣容真係弱左D

未來大top

得

阿雀而家都top啦

唔該

阿土仲有機會上大top?
其他二個都第一排，又係咁電視劇谷...

可能yoda美月wc

meet asia都係佢地兩個做主角
廢土都冇份

上年果個？
求link

完左喇
等人upload

小心D用
好貴架

廢桃

廢土成日有得上村外翻

廢桃綜藝效果一流
上次傳手套笑到我

反而美月好少上

但成日輕機放送事故

果兩個ace 唔係top